N賓放針一周年

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

法定放針日

The Purge

25

是其是

唔係話你 我係話有25個回覆

咪25

thx美拿

唔怪之得佢5/9又係觀塘針人啦，原來紀念一周年

無

柏洋25

咪能針對啦

你肉酸

聽聞佢下次放毒針